自從侵感染武漢肺炎 極速康復之後 幾日內中共做左好好多野

好撚京

做左咩呀

1. 入口好多美國貨
2. 人仔大升
3. 拆防火牆
4. 復播NBA

FC?

人民幣5月尾開始升緊啦，由中國同世界講防疫成功5月升到10月啦，時事台又如獲至寶。

國慶長假後首日，人民幣走強，在岸價(CNY)日間收市升971點子，至近一年半的新高，並創逾15年來最大升幅，最高見6.7059。

阿富汗撤兵